- Berita baru
	- Update mahasiswa s2/s3
		- Mayoritas yang mahasiswa kasus sudah disetujui perpanjangan studinya
	- PPKM ITB sampai 23 Agt
		- Luring karsam bisa diundur ke Sept 2021
	- Covid
		- Ada mahasiswa 2019 yang positif Covid dan serius kondisinya
		- Bantuan Covid untuk mahasiswa dapat disebarkan ke mahasiswa (Bu Igun)
	- Total SKS mengajar maks 14 sks. Kalau lebih dari 14 sks, otomatis sistem akan terkunci. Kuliah tidak dapat ditambah lagi.
	- MBKM
		- membawa implikasi ke IKU. Kalau MBKM tidak dijalankan secara aktif, maka beberapa IKU tidak tercapat, maka akan ada banyak konsekuensi (bisa ke arah anggaran).
		- kurang LO dengan industri
		- bersiap untuk upaya lebih besar untuk dapat berhubungan dengan industri
		- kemungkinan perlu banyak permakluman agar MBKM dapat berjalan
	- Kelas GL Internasional [[Kelas Internasional]]
		- beban baru -> kalau ini disebut beban
		- [[pengakuan dikti vs pengajuan akreditasi internasional]]
		-
		-
	-
- Pembukaan kelas s2
	- terkait dengan sistem otomatis mengunci ketika kuliah sudah lebih dari 14 sks
- perkembangan program MBR
	- [[fast track]] dari S1 ke S3
	- fast track dari S2 ke S3
	- penting untuk membawa [[misi multidisiplin]]
		- multidisiplin berarti mendatangkan
			- potensi peluang-peluang baru yang tidak dapat ditemukan hanya dengan ilmu geologi
			- pendekatan baru dari lulusan prodi yang memiliki konten rekayasa dan kuantitatif lebih besar dibanding geologi
			- sudah pernah ada mahasiswa S1 Astronomi masuk ke geologi hingga S3
- [[Sosialisasi peraturan baru]]
	-
		-
		-
		-
		-
		-